食某間餐廳就會腹瀉

有冇人都係咁
次次都以為唔關間野事
依家痛到hihi

唔明點解咁犯賤係都要食個間

每次飲85度奶茶系列都會肚柯